小新的都市系列真的好正

既恐怖又可愛又搞笑

都市傳說
自

依家最新嘅小新配音唔同咗 好唔慣